小測驗（情侶）

假設你同伴侶分別要搵一樣野（乜都得）用你方法送比對方
前題係個樣野大家都鍾意或者好重要
你地制定一個時間內要交比對方eg.(3hrs)
你地會點做？
我唔拋磚住 想睇睇大家先

每晚都交換體液

連登仔撚有女咩

1999
講你就講啦 啱啱你點送嘢比女朋友